等我話你知邊度先搵到未登記做選民既年輕人

到左而家仲未登記做選民既一定係唔睇時事，政治冷感既港豬，無論你係連登日日講佢都唔會睇到，年輕人最主要有2大興趣，只有遊戲世界同動漫入面先搵到佢地，因為佔左佢地大部分時間所以唔會睇其他野，所以請各位係唔同遊戲同動漫平台入面呼籲佢地登記做選民

啱呀

推

推呀

有道理 Lol應該有好多呢類人

要升排位都冇時間睇連登啦

去動物台同apps台行個圈啦
好似平行時空咁

天悅廣場＠深水埗

cctai糾察隊又準備出動

Facebook HKACG group

有堆未夠十八未登記都好正常

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

叫呢d人登記 跟住拎埋d蛇齋餅糭投建制

襯動物森友會被下架
更加可見自由嘅重要性